奶共英皇黎緊竟然有咁嘅電影上映

扮黃呃飯食？

落啲咁嘅標題

其實英皇點奶 又冇迫藝人表態
讚支那錢同奶共唔同架喎
我記得楊受成仲要幫黃秋生？

但唔想見到陳嘉樂就真嘅

肯上秋生d戲算係咁

你唔想俾錢佢賺都當俾錢秋生賺啦⋯⋯

秋生上次上台講過呢幾年都係靠佢

黃秋生wor

其實係
不過英皇係原罪

英皇一邊奶共一邊食人血饅頭, 獸性真係叻仔

4月上架又唔係4月開拍
最少都籌備咗幾個月啦
奶共還奶共
錢都係要搵的

咪係嚕

有英皇戲拍下爭好遠

其實大家係咪搞錯

鷹王原罪並唔係因為奶共⋯

咁旗下歌手齊齊護旗係一件咩事？

楊生成蟲都係一伙都係黑社會